想問下有冇可以陪待領養嘅狗仔walk嘅中心介紹？

如題
因為fresh grad仍然未搵到工所以諗住同個朋友一齊去做下狗義工帶d狗去walk下同埋幫下手，有冇巴絲做過咩中心可以介紹下

可以試下 Sai Kung Stray friends 同埋LAP